---
title: "簡単チャバタパン"
description: "これは基本的に、Jason Molinaさんの*Jason's Quick Coccodrillo Ciabatta Bread*レシピのコピーです。"
summary: "これは基本的に、Jason Molinaさんの*Jason's Quick Coccodrillo Ciabatta Bread*レシピのコピーです。"
date: "2022-11-30T19:40:03"
images:
  - "images/quick-ciabatta.webp"
category: "recipes"
---

> パンを 4 斤作る

## 材料

| 材料     | 量       |
| :------- | :------- |
| 粉       | 500g     |
| 水       | 475ml    |
| イースト | 小さじ 2 |
| 塩       | 15g      |

## 作り方

1. ボウルにすべての材料をざっくり混ぜる。10 分間休ませます。
   - 粉 500g
   - 水 475ml
   - イースト小さじ 2
   - 塩 15g
2. スタンドミキサーのフックアタッチメントを使用して結合します。まとまりのある生地になります。約 20 分から 30 分。
3. よく油を塗った容器に入れ、蓋をします。サイズが 3 倍になるまで待ちます。約 3 時間。
4. 粉をふった台の上に生地を置きます。湿った布で約 1 時間覆います。この時間を利用してオーブンを 250C に予熱します。
5. パンを油を塗ったパン型にひっくり返し、15 ～ 25 分間焼きます。
